一人一個冷門高質港女嘅IG

popular 嗰堆睇到厭
想睇啲冷門 (followers<10k)又正嘅港女ig
最好喺 public account!

me first:

明點解冷門 但唔明邊度高質

驗眼ok?

price.....

想嘔

冷門嘅，實有佢嘅原因

nah

ching有冇咩好介紹🤔🤔

推薦個唔使驗眼嘅，認真。